一路追延禧攻略一路屌人鍾意大陸野好爽

排三個鐘買埋杯喜茶 再食住化學海底撈 追劇
正

俾錢共產黨買one plus手機，俾共產黨監控，一路上連登

真係識嘆啊清

再喺連登用埋啲咩屌打 裝逼 小三 真他媽牛b死了

屌九00後鍾意大陸野，話大陸無好野
自己就日日追大陸劇，之後話好野要接受

咪係，邊有好似我地咁識睇延禧攻略